Parameetrid
	cat=1 : Ruudud, mis asuvad koolidest kuni 1200m (network)
	cat=0 : Ruudud, mis asuvad kaugemal kui 1200m (network) koolidest
	
	pop_kids : Elanike arv vanuses 7-17. Kui väätus on alla 0 siis väärtus puudub.
	
Parameetrid, mis ei ole visualiiritavad:

	GRD_INSPIR : Ruudu ID